\markdownRendererDollarSign{}P\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}=\markdownRendererBackslash{}sum}\markdownRendererLeftBrace{}k=0\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}2n+1\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}\markdownRendererBackslash{}left(-X\markdownRendererBackslash{}right)\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}k\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}k!\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}. - a) Montrer que : \markdownRendererDollarSign{}P\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n+1\markdownRendererRightBrace{}'=-P}\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}-\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}X\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}2n+2\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}\markdownRendererBackslash{}left(2n+2\markdownRendererBackslash{}right)!\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{} et \markdownRendererDollarSign{}P\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n+1\markdownRendererRightBrace{}''=P}\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}. - b) - i) Par récurrence, montrer la stricte décroissance de la fonction polynomiale \markdownRendererDollarSign{}p\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{} associée à \markdownRendererDollarSign{}P}\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}. Montrer que \markdownRendererDollarSign{}p\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{} admet une unique valeur d'annulation sur \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}R\markdownRendererDollarSign{}, notée \markdownRendererDollarSign{}u}\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}. - ii) Montrer que \markdownRendererDollarSign{}P\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}=\markdownRendererBackslash{}sum}\markdownRendererLeftBrace{}k=0\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}X\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}2k\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}\markdownRendererBackslash{}left(2k\markdownRendererBackslash{}right)!\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}left(1-\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}X\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}2k+1\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}right)\markdownRendererDollarSign{}. - c) - i) Montrer que \markdownRendererDollarSign{}u\markdownRendererUnderscore{}\markdownRendererLeftBrace{}n\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}in\markdownRendererBackslash{}left[1,2n+1\markdownRendererBackslash{}right]\markdownRendererDollarSign{}. - ii) Montrer que la\relax